在縣主管要求州政府從縣總數中扣除SDSU的高感染率，以避免恢復對企業和禮拜中心的限制後，Newsom解決了這個問題。晨報：林肯突然取消了AP課程《聖地亞哥之聲》2020年9月17日《聖地亞哥之聲》
室內購物中心仍能以25%的容量運營，但餐廳、禮拜堂、博物館和健身房將不得不將所有業務移至室外。晨報：可怕的紫色層|聖地亞哥之聲| 2020年9月16日|聖地亞哥之聲
這是世界上最嚴格的措施之一，政府將人們限制在家中，暫停交通網絡，關閉幾乎所有的企業、辦公室和禮拜場所。印度試圖通過犧牲經濟來馴服新冠病毒-19。相反，它得到了兩個世界中最糟糕的——格雷迪·麥克格雷戈（Grady McGregor）2020年9月1日《財富》（Fortune）
在電影院和禮拜場所之外，隨著各州從5月中旬開始減少家庭訂單，首批開放的空間之一是……健身房。清潔、精瘦、普通的機器：5個超級新冠安全健身房| Joshua Eferighe | 2020年8月28日| Ozy
從在禮拜場所做禮拜到在當地的食品銀行做義工，再到確保當你得到外賣時，外賣不是來自大連鎖店，鄰里行為會起到不同的作用。《星期日》雜誌：《需要的世界》|丹尼爾·馬洛伊| 2020年8月16日|奧茲
有些人崇拜金錢，有些人崇拜權力，還有很多人崇拜自己。聖誕老人再次失敗| P.J.O'Rourke | 2014年12月27日|每日野獸
我們是否真的考慮到了一些人崇拜的東西？聖誕老人再次失敗| P.J.O'Rourke | 2014年12月27日|每日野獸
他對妻子的不斷崇拜和其他體育運動中的家庭醜聞形成了鮮明對比。世界最偉大板球運動員威廉·奧康納的故事2014年12月24日《每日野獸》
關於基督徒和穆斯林是否崇拜同一位神，存在著長期的爭論。教皇方濟各相信基督徒和穆斯林信仰同一個上帝嗎|傑伊·帕里尼| 2014年12月7日|每日野獸
對其中一些神的崇拜似乎包括狂歡儀式：音樂、酒、性。見見壞得要命的聖誕老人克蘭普斯|傑伊·邁克爾森| 2014年12月5日|每日野獸
她精緻而脆弱的美貌具有一種力量，足以嘲弄他眼神和聲音中的崇拜。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
以他的名義起誓不是犧牲；因此，他要進行另一部分的崇拜。約翰·坎寧安立約條例
除了大酋長廟，還有許多較小的禮拜場所，有鐘樓和牌坊。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
也許他有點意識到自己的魅力；如果是這樣的話，那就很難說是他的錯，因為英雄崇拜從孩提時代起就是他的命運。第一部戲劇| A.A.米爾恩
它是宗教崇拜的一部分，聲稱每一次宗教儀式都會帶來心靈的莊嚴。約翰·坎寧安立約條例